聽日要有人係巴士/地鐵守護巴士/地鐵大佬![假設]我認為好大機會有藍絲搞佢!

平時係巴士地鐵都見唔少巴絲上連登，求下你地一定要守護好巴士大佬，地鐵大佬。

我相信大部分藍絲都會工照番! 我地就算罷工都要組隊守護佢地，令佢地影響更多人同有民意基礎進行聽日嘅行動。

前車可鑑，有廢老打巴士大佬，有藍絲打車長。

佢需要我地幫佢地拍片做證據同支持，請各位上巴士時同巴士司機講加油，最好坐下層方便保護佢地比哂signal 。

係各地鐵站嘅大家最好坐近車長室果卡，見到佢地換車長時講下加油，比下signal佢地知有人撐佢同保護佢。

各位運輸業大佬有行動我地更加要有行動支持同保護佢地!

光復香港，時代革命

多謝你地咁多位運輸業大佬

push

光復香港 時代革命

好似無人留意呢點

推

PUSH

聽日坐下層游車河

推比更多人見到

推 加油

推下

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。